全球暖化係真

好撚熱

一日最衰都係啲膠口罩

自從大家帶咗口罩人健康左唔覺凍姐

熱到

睇天文台啦
頭先中午仲上到31度，痴撚線
反暖化撚就快絕種

今日經過啲聖誕裝飾，先諗起就嚟聖誕
熱到已經唔記得係十一月

收皮啦死左膠
Trump話全球暖化係騙局

12月都黎緊，仲著緊短褲短衫

冇暖化到, 冇咁凍姐

呢幾晚開冷氣訓

而家香港風向係
抗爭>>>>>>>>>>>>>>>>>>>環保
話L知佢12月30幾度

佢冇咁講，佢話個原因係假，唔係全球暖化係假

環保革命呢？

其實今次疫情停咗好多工廠反而熱咗
如果無停真係收得皮